洛克人30週年

全八集X系列明年移植PS4/XB1/Switch/PC

長搵長有 不過佢出X系列落電腦呢個我最開心

X系列可以係Steam買返哂，4, 5, 6, 8都好正，尤其是6代Zero

全 X糸列

x系列重製，source呢?

俾錢

x7韓以外首次出pc

呢點已經

但X7個全3D，兼且X要離場到一定條件先回歸，真心不了

x系列早製左1（ihx)跟住無下文，今次只係
x1~8 移植多平台，x7以前剩係得韓國有pc，仲要垃圾移植

加埋佢肯出新一集元祖

黎緊係咪有套鬼佬動畫

佢個E罐可唔可以做好D? 好似冇咩立體感, 搞到好似手機GAME畫質咁

exe7呢

我都係鐘意玩exe系列多d

以前x5, x6, x8都有pc，不過畫質好差

x8.點會差……

卡問題啊？

x3, x4

Pc版好似無1920x1200，得1650x1050

果時最大係咁

dash3都可以做做下收皮

果次係稻船走，capcom斬纜

今次唔同，睇得出預備左好耐

片又好有心機去整，直播又係

呢隻遊戲用switch 黎打一流~

今次兩樣都四平台，大家有得玩

希望x 合集 會有中文

會唔會出實體碟

合集唔知

11除左pc之外都出

童年回憶
會買switch版

冇中文都得呀
x4-6真係正到
大概5年前重玩左一次

希望有zero系列高清重製

之前用PSV買返哂X4-6兼打爆哂

而家先講出Switch，真係心大心細

無知一問，Steam都出唔算有PC架可？

Exe6叫埋左個好尾，再出就神作變糞作

X9呢

全部洛克人重製我買十套

等x9 等左14年

就黎變楊過

我要dash3或姐X9啊

X9 未必出..

但X 2重製

remake 成個x series啦

X2-5都重製我就夠

X1已經重製左

交代左SIGMA 叛變,VAVA X3,X8 做SIGMA死士

X1出左係邊???

想玩exe多啲

psp

05年果時出

會唔會有隱藏盔甲

元祖唔會有呢d野..

Gameplay都整埋係有心嘅，不過成陣RMRM / IHX味
今集日版副題叫命運齒輪，會唔會駁去X系列度?

差好遠..

不過有埋zero重制就perfect

唔要zx

本來都係駁住, 只係個故事接近冇交集

元祖>x>zero>zx>dash

要做就做返dash3啦唔該

dash係獨立故事, 好似係

X4最正，其次X6

最鐘意exe系列
其實而加既電話幾貼近exe時代既PET既功能

如果出 X 全套
即刻 all in 買 switch

有冇人可以講下 rockman 個故事係

通頂也要打爆機

你老味幾時到Zero 1-4 remaster

3ds 係咪有合集 ？

nds

嗰個同GBA版一模一樣

出5好過啦

仲點出 死埋喇喎

係囉

remake x2,3,4,5,6,7好過啦

出隻新驚講妖精戰爭都ok

頭盔

買

+1

X4個故事

跪求Gapcom reboot Zero系列

人地美劇同美國遊戲都可以將個角色死左兜撚到冇死，capcom有心出zero系列跟本可以繼續出

最鍾意Zero系列

明確指明zero 死左啦，後續重有zx,點兜

差在雪兒係生定係死

ZX同ZXA係Z 200年後
應該死埋啦

呢段真係又慘又經典

水谷優子又死埋，而家睇返更加心酸